睇見Pentagon咁落力跳傻仔舞就想笑

隻舞算係我睇過有史以來最柒
加埋啲成員做埋啲濕鳩表情
炒鳩咗個排舞師啦
行清新風格隻舞都可以好好睇架
唔似得而家咁行弱智風

由其chorus個度 柒到唔敢睇落去
0:52
1:10
1:54
2:15
呢幾part完全唔知佢地做乜鳩

學twice掛

假如紅到，將成Pentagon黑歷史

ggg

我覺得呢首歌係走偏風，隻舞編怪啲可以增強印象掛

唔怪之得成比人笑韓男娘
柒到

係唔係得我覺得首歌幾好聽
隻舞真心

Mix咗好多外國嘅internet dance trend同meme 但喺呢班人跳到好乸型

第一次睇我都係咁諗，點解D黑鬼可以跳得幾好睇，但係佢地硬係爭咁D野

lm

Shoot shoot shoot shoot shoot